[陰毛論]保護衣入面其實係黑警/中共人員

忽發奇想，其實會唔會

武漢肺炎根本唔存在
作一隻病出嚟，戴口罩成日常生活
潛意識上每人都會覺得
唔戴口罩係異類
唔信有病係異類
比保護衣人捉走成為常態

以疫症為由捉走你，屈你有病要隔離
送你去唔知邊度，唔聽話就滅你口
對外就宣布你病死咗
就好似以前中共最鐘意屈你叫雞咁
好似大條道理，你又孤立無援

可能都係因為咁，政府一路都唔封關
香港成為疫區之後
著保護衣嘅人就嚟你屋企清算...

點解我咁諗
係因為近排冇晒浮屍跳樓